AIA嘉年華啲staff係咪數一數二咁垃圾？

啲staff 十個有九個黑面到好似死老豆咁
和合石拜山啲人面口都歡欣過佢地
賺到錢就做好啲training, 出高少少價請好啲o既人啦。

佢地對靚仔靚女就唔同嫁啦

你係柒頭

aia員工待遇好差架 員工飯又難食又少，得果50蚊一個鐘做到隻狗咁
d攤位食水咁深都唔出高d人工

由10點直踩到11點
中間得2個30分鐘飯break
冇飯鐘
50蚊1個鐘
工作環境有眼睇
你仲想佢地對住你笑
冇屌你都偷笑啦

有人渣住枝槍指撚住佢地個頭要佢地做？

50蚊咁少？聽人講仲以為好高

有人渣住枝槍指撚住你要去？

比人知道晒啲人工咁低，人唔笑...

嫌人工低就咪撚做lor 又要做又要屌 港豬

唔係屌緊staff咩 係staff屌緊人咩

工時咁撚長，人工咁撚低，工作環境咁撚差
點撚解仲要繼續做咁撚折墮呀

有人渣住枝槍指撚住你個頭迫你繼續玩？

下，入場要預比人屌架？有人迫你做？on99

工時咁撚長，人工咁撚低，工作環境咁撚差
點撚解仲要繼續做咁撚折墮呀
紅色加大無撚用架奴隸 東家唔打打西家啦細佬

環境咁撚差 點撚解仲要繼續玩咁撚折墮呀
上連登叫春冇用架懦夫 東家唔玩玩西家啦細佬

入場睇你班狗都值回票價啦

你估真係寓工作於娛樂咩
又唔見你屌m記d staff閪面
人工仲低啦
無左佢地 你咪無飯食無野玩囉

上面條柒頭 回一回帶先啦
我無撚叫過春 純粹係見到你班傻系柒頭屌住黎做好撚奴性

所以我無去玩
咁你答得我問題未

大紅字係咪員工
好重怨氣

佢地唔做，轉另一班人做就唔係工時長，環境差？？而家重點係講緊個公司既制度唔好，明未呀？醒目仔

係呀屌 早兩日去完 唔該唔該冇人理我 是咪要講喂你老母 我要攞個波掉柒你老母再掉撚埋你啊喂

濕鳩垃圾part time一份 一年做得兩個月洗撚咁上心
都係果句 咁撚差就咪撚番啦 自己都唔撚做，理撚得下手係點

細蚊仔嘈交咁

有料嘅使撚做呢啲垃圾工咩
厭人地人工低同時，諗下自己幾多斤兩值幾多啦

其實大家唔apply份咁閪嘅工
就自然會提高待遇嚟留人/請人
自己頂爛市咁應徵咗去做
又要嫌人工低又要嫌制度差
仲閪返啲唔關事嘅客人面
宜家無得佢哋揀咩
做pt sales、飲食都好過AIA啦
自己留低仲屌鳩人

佢地叫你唔好入去玩
屌住黎做

大開門口做生意，屌客 ，自己都唔尊重自己份職業，仲想人尊重你

咁既人工，咁既環境，咁既工時，年年都仲有後生仔去做，一係成大事者想勞筋骨苦心志，一係就真正既社會垃圾

兩年前做過啦 周圍搵人做問卷調查 幾撚輕鬆 周圍R野食又唔洗錢

主力ive仔做？

你朋友做呀？

咁撚清楚？

有人拎支槍指住你朋友迫佢做咩？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

唔好去

做下賤工作咁撚驕傲

結論
做同去嗰個都低賤
不用比較

On9果陣讀書返partime又要你批准？

咁嘅態度50蚊都俾多你

典型大陸思維
Goodest logic

冇人做你慌佢唔會加人工請人？又要屌舊屎臭又要爭住食

職業無分貴賤
成個post只覺得樓主睇唔起人，無討論價值

真係唔知點解仲要仆住去做
年年拖糧上報紙
人工環境差
做電話投注都唔洗食風啦

但係做保險果班就覺好勁 可以平玩

無分貴賤係岩呀
但係班人有無敬業樂業呀？

樓上話唔屌m記d人唔笑
我真係屌過 日日死老豆咁 10問9唔應
番得唔開心就走 又唔係我比氣你受
點解我要睇住你死老豆？

Cs個邊？

$50一粒鐘
去得做嘅咪又係佢時薪比其他工先去做
講到好似自己冇糧出咁

唔通你係四眼仔 ？

班柒頭見$50就去做
自己要揀時薪高嘅 做住黎屌

根本佢講香港人做已經等收皮，最好請晒外藉，個場高級左又可以收貴D

下？比錢都唔玩得？
冇人玩你$0.5都冇啦戇鳩仔

之前先有post講AIA請人
成班餓狗咪又係狗衝

入去玩嗰啲都係垃圾

原來收左份糧就唔屌得間公司
唔通你係d 奴性重嘅公司最佳員工黎

人地有今次無糧出都唔知啊！

屌你職業無分貴賤？

用來呃d低學歷底層厭惡工作既柒頭就得

做過AIA 係中介對員工差到系咁
報左更編左你返都可以臨時cut更
問返先知原來係個日冇人 慳返人手
飯爛食 有時一個攤位得2個人睇做到死
人工就得50 點樣唔黑面

唔撚大支野就唔好入去玩
等佢地蝕錢炒晒班仆街
又要玩又要屌 自己攞嚟

睇清楚個現實啦，佢地就係唔憂無人做，因為仲多人憂無咗份工
唔通真係個個都受過高等教育做專業？

請洗碗咁辛苦先70蚊一個鐘
50蚊企下算係咁啦

醫生同洗碗 真係冇分貴賤咩

有女食有人工收,仲想點

個個炒散，驚閪你咩
你投得訴嚟錢已袋

D清潔工都係大時大節先有人記起
平時wfc

首先第一樣香港人嘅性格就係唔適合熱情
二黎啲財團/公司真係計到最盡，員工係狗黎

佢地係到大時大節先有件大project要做
我地每星期都有幾樣啦

手唔好過紅線

冇錢收架 係咁上下啦

冇錯 對住靚仔靚女咪笑囉
你樣樣衰衰咁 有d一睇就知係閪仲對你笑？
你好聲好氣免費比你玩又點話
呢份有樣好 就係好多後生女 聖誕都返既多數冇男朋友
想溝女既真係可以去做
唔夠膽話好多高汁 至少係後生

如果笑面迎人又會比你地話係奴50蚊都咁開心

成班炒散，會幾好禮貌呀
有d booth我係去玩既見到都覺辛苦
喪執野喪大叫，仲要時不時比人掉中，到頭黎1小時得原來得50，慘過狗
好撚心AIA個別booth就set高人工啦，賺咁多

依D垃圾pt工做得唔開心就走啦

拋圈個個 嘈到
仲有個執波都要
佢地top5多人玩個啲應該要高人工啲

算係半個aia嘉年華既員工 人工好paid d 但冇咁多野做

好似有大學生做緊 係咪抵死？

執波果d 日日做深蹲幾千下

講到咁刻薄點解仲要做呢
明明出面大把pt仲好做
同埋 你地預期係到嘈交不如集體射波/劈炮 佢冇人返工實會改善待遇架
係到鬧d客
人地入場求開心姐 無辜架

乜依家紅字放大就變道理

嘉年華入去玩最緊要開心
但結果個個好似去食澳牛咁要睇人面口

屌你老味個個十問九唔應
唔該前唔該後當聽唔到
counter找錢找到啲錢跌落地
都可以一句唔好意思都無聲
行過幾個攤位都睇到啲staff判錯中獎者
同啲中獎者好似講數咁講
睇唔清楚就咪撚比咁多人同時玩啦

利申: 好多年前同女去過之後無再去, 今次同幾個外甥去, 中完伏唔會再去.

其實aia嘉年華對員工差唔係第一日嘅事

年年都有人呻做狗 又拖糧 又比鬼佬歧視

係咪真係有人揸枝槍迫你見工先

仲要on9到問返人係咪比人揸枝槍迫入黎玩

廢工比垃圾做係咁上下
唔好咁多要求啦

如果你班奴才唔做佢唔提供好d待遇點請人呀，利申幾年前做過一日就冇做，d鬼佬上司勁on9,要求多多，臨走幫佢狂送公仔出去，d客不知幾開心

屌你老母 俾嗰130入黎個個都想做大爺 洗唔洗幫你地揼埋骨呀 你對人好人對你好 你要嗰樣串串貢咁對個staff 人地都要笑住對你咩 唔鐘意可以唔好入黎玩 講唔辛苦嗰啲可以入黎試下做 排個攤位遊戲多人唔洗等咩 利申做過

50蚊一個鐘好慘
好彩細個聽媽媽話比心機讀書

其實係d owner 同supervisor好撚閪
比佢地指指點點真係慘過狗

利申 上年做過 做左幾日見d supervisor咁on9 quit左

時薪咁低 唔鬧你算好

笑撚死 執下波企下又叫辛苦
你話低人工就真既

聽朋友講話其實無training
第一日返工就係training

屌仲係得50蚊 幾年冇變

啲客態度好咪講下笑，送哂啲公仔出去幫公司倒米
試過教啲客贏大獎，搞到幾個大粒野走埋黎睇實仲要改規矩

忙到仆街仲拎銀仔敲枱個班閪客，唔該都冇聲，肯撚定會閪面同跟足規矩捉
Anyway咪返呢啲垃圾工啦

做客嘅見咁閪就咪去
做staff咁嘅待遇就咪做
要屌就應該屌柒aia個主辨單位
兩邊互嘈都唔會有改善

好多staff都係大學生黎 想問下ching讀乜咁巴閉？

爸爸一日俾的零用都多過你番一個星期的人工

因為班狗只值呢個價

得50蚊仲要賣笑?
要睇笑容去迪士尼啦窮閪

好撚好笑
做D對客工西口西面仲可以大條道理
唔怪得你做咁耐都仲係做緊AIA

典班垃圾香港人
出錢以為自己大哂
自己冇禮貌要人有禮貌

點解人工低工時長福利差係走去屌客唔係屌老細？

覺得返工唔好做就搵客發洩

低賤人種

狗先做
好彩有讀書
可以入去撚下狗

關你撚事咩，唔中意咪咪撚入去玩

你唔笑既比100蚊你都唔撚會笑啦
到有100蚊既時候你就會話 我pt嚟姐 點解一定要笑

人地話你地入去玩先係狗啊

咁佢地要服侍D 狗係咩品種既生物

咁就咪撚屌人黑面啦on9柒

香港大把人服侍啲狗

d人工反通脹
上年聖誕 除夕 返多過2日80/h
今年75/h what the fuck?

利申:今年1日工都無返過 係group食花生

日日對住你班系客想要幾開心

屌你老母你呢D 真係賤種低下階層

而家個撚個都閪？大把香港人有禮貌問你地野你地咪又係閪人 見唔少

將對閪客D 怨氣射返落普通客到 = 合理

系你老母咩

叫左你讀多D書架啦
字又唔識打
仲要返AIA
仲要連AIA份工都返唔好

你做人仲有咩價值?

你睇下佢地個post
就知佢地係on9啦
搵咁少比人當狗撚都仲做又要係到怨
問佢點解仲要做又係到on99咁話唔做大把人做(唔明同佢地做唔做有咩關係)
不過都估到會有係嗰到做嘅on9入黎咬人架啦
我出返去先

點解會有人覺得閪d客係正常合理可接受
留上認同個啲係咪食撚左屎
返得嘉年華staff好心就笑下啦，屌你死老豆咁既樣做乜撚屌? 你可以話你返pt就可以hea做閪面，但你將心比己他朝一日你去呢啲event人地又閪9你面你又會點諗?

你岩啊 有禮貌問囉
玩撚完又賴9隻game 難又話放得唔好乜撚野

所以我咪唔返

喺WhatsApp見到成班小學雞因為編更衝晒出黎吠
抵佢地要返$50/hr嘅AIA
利申：一日都冇返就quit左嘅大學生

金拱門好態度嘅50蚊都冇 陰公豬

係咁架啦，好出奇？唔好入去玩啦唔該

仲要護aia為乜？
無人做佢自然要提高待遇
之後咪雙贏

咩有人渣住枝鎗要你去
唔去點撚知咁差呀?講丫

屌上面班staff真好爛仔feel

岩

可能人地平時收開最低工資呢,有50蚊已經覺得好威威

咪撚玩囉屌你老母

真係爛仔黎